Логика поиска вынесена в библиотеку SearchLogic.
Поиск файлов по шаблону основан на методе DirectoryInfo.GetFiles Method (String).
Ключевые слова для поиска по содержимому файлов вводятся через пробел.
Дабл клик по результату поиска открывает файл.
Long file path exception  исправлен путем try catch (т.е. файлы и папки с нестандартной длиной пути(>260) игнорируются).